中國啲串串火鍋好冇謂

每串得個鬼死咁細舊肉 同手指甲大細一樣 食左等於冇食
如果因為肉比較貴 啲串加label或者分開計咪得

一串得一粒肉 都唔知做乜9